［圍爐叫春］陳年疤痕開始痕

可能因為開始老，或者少左做運動
抵抗力下降，容易敏感，成日身痕

望住瘦長既陳年疤痕一路r 一路變得愈黎愈粗壯
有時扯到更加會痛

十幾年啦，點解你話痕就痕，話變大就變大

老啦老啦